印相打印機一問

有咩印相打印機推薦1k樓下

Canon SELPHY CP1300